{
  "View Settings": "视图设置",
  "Settings": "设置",
  "Planets Tonight": "今夜行星",
  "Data Credits": "数据来源",
  "Search...": "搜索...",
  "Observe": "观测",
  "Constellations": "星座",
  "Constellations Art": "星座艺术",
  "Atmosphere": "大气",
  "Landscape": "地平线",
  "Azimuthal Grid": "方位角网格",
  "Equatorial Grid": "赤道网格",
  "Deep Sky Objects": "深空天体",
  "Night Mode": "夜间模式",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Loading {0}, the online Star Map": "正在加载 {0}, 在线星图",
  "Could not show the Online Star Map": "无法显示在线星图",
  "It seems that your browser cannot load Web Assembly!": "您的浏览器似乎无法加载 Web Assembly！",
  "Web assembly is necessary for Stellarium Web to display the star map. Please upgrade your web browser and try again!": "Web Assembly 对于 Stellarium Web 显示星图是必要的。请升级您的浏览器并重试！",
  "desktop version": "桌面版",
  "In the meantime, you can try the {0}!": "同时，您可以尝试 {0}！",
  "Use Autolocation": "使用自动定位",
  "My Locations": "我的位置",
  "Use this location": "使用此位置",
  "Unknown Address": "未知地址",
  "Lat {0}° Lon {1}°": "纬度 {0}° 经度 {1}°",
  "Unknown": "未知",
  "Near {0}": "靠近 {0}",
  "Planets Visibility": "行星可见性",
  "Night from {0} to {1}": "夜晚从 {0} 到 {1}",
  "Rise": "升起",
  "Set": "落下",
  "Magnitude": "亮度",
  "Radius": "半径",
  "Spectral Type": "光谱类型",
  "Size": "尺寸",
  "Ra/Dec": "赤经/赤纬",
  "Az/Alt": "方位角/高度角",
  "Phase": "相位",
  "Not visible tonight": "今晚不可见",
  "Always visible tonight": "今晚始终可见",
  "Rise: {0}&nbsp;&nbsp;&nbsp; Set: {1}": "升起: {0}&nbsp;&nbsp;&nbsp; 落下: {1}",
  "Visibility": "可见性",
  "View settings": "视图设置",
  "General Settings": "总设置",
  "Display Settings": "显示设置",
  "Device Settings": "设备设置",
  "Memory Settings": "内存设置",
  "Sky Layers": "Sky Layers",
  "Performance & Language": "性能与语言",
  "Select Language": "选择语言",
  "Driver": "驱动",
  "SDK Version": "SDK版本",
  "Guider Camera": "导星相机",
  "Refresh": "刷新",
  "USB Drive": "USB 驱动器",
  "View USB Files": "查看U盘文件",
  "USB Files": "U盘文件",
  "Loading...": "加载中...",
  "No files or folders": "没有文件或文件夹",
  "Free Space": "剩余空间",
  "Select USB Drive": "选择USB驱动器",
  "JS Heap": "JS 堆内存",
  "Clear Cache": "清理缓存",
  "Box Free Space": "盒子剩余空间",
  "Clear Box Cache": "清理盒子缓存",
  "Clear Logs": "清理日志",
  "USB Serial Path": "USB 串口路径",
  "Close": "关闭",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Milky Way": "银河",
  "DSS": "DSS",
  "Simulate refraction": "模拟折射",
  "Meridian Line": "子午线",
  "Ecliptic Line": "黄道线",
  "Back to real time": "返回实时",
  "Pause/unpause time": "暂停/继续时间",
  "Dark night": "黑夜",
  "Moonlight": "月光",
  "Dawn": "黎明",
  "Twilight": "暮光",
  "Daylight": "日光",
  "High FPS": "高帧率",
  "Quit": "退出",
  "Power Management": "电源管理",
  "Connect All": "连接所选设备",
  "Disconnect All": "断开所有设备",
  "Device Allocation": "设备分配",
  "Calibrate Polar Axis": "校准极轴",
  "Image Files": "图像文件",
  "Logs": "日志",
  "OutPut Power 1": "输出电源 1",
  "OutPut Power 2": "输出电源 2",
  "Restart": "重启",
  "Shut Down": "关机",
  "Force Update": "强制更新",
  "Device Connection": "设备连接",
  "checkHasNewUpdatePack": "检测到新版本更新包",
  "updateConfirm": "是否更新？",
  "No_update_pack_found": "没有找到更新包!",
  "Guider": "导星镜",
  "MainCamera": "主相机",
  "Telescopes": "望远镜",
  "Focuser": "电调",
  "PoleCamera": "极轴镜",
  "CFW": "滤镜轮",
  "Lat & Long": "经纬度",
  "Refresh Page": "刷新界面",
  "Select Driver": "选择驱动",
  "Select Device": "选择设备",
  "Capture Image": "拍摄图像",
  "Schedule Image": "计划任务表图像",
  "There are no image folders": "没有图像文件夹",
  "No USB Drive Detected": "未检测到USB驱动器",
  "Multiple USB drives detected": "检测到多个USB驱动器",
  "Multiple USB drives detected, please remove excess USB drives": "检测到多个USB驱动器,请移除多余的USB驱动器",
  "Multiple USB drives detected, please select the USB drive to move the files": "检测到多个USB驱动器,请选择要移动文件的USB驱动器",
  "View Files": "查看文件",
  "Status": "状态",
  "Shoot Time": "拍摄时间",
  "Exp Time": "曝光时间",
  "Filter No.": "滤镜轮号",
  "Reps": "重复张数",
  "Type": "拍摄类型",
  "Refocus": "重新调焦",
  "Device To Be Allocated": "待分配设备",
  "Confirm": "确认",
  "Output Power:": "输出电源",
  "Are you sure you need to refresh?": "您确定需要刷新吗？",
  "Are you sure you want to disconnect all devices?": "您确定要断开所有设备的连接吗？",
  "Are you sure you want to turn off this output power?": "您确定要关闭此输出电源吗？",
  "Are you sure you want to restart the Raspberry Pi?": "您确定要重新启动树莓派吗？",
  "Are you sure you want to shut down the Raspberry Pi?": "您确定要关闭树莓派吗？",
  "Recalibrate": "重新校准",
  "Are you sure you need to clear the calibration data and recalibrate?": "您确定需要清除校准数据并重新校准吗？",
  "Are you sure you want to cancel the shooting and analysis?": "您确定要取消拍摄以及解析吗？",
  "WebSocket connected": "WebSocket已连接",
  "WebSocket disconnected": "WebSocket已断开连接",
  "No USB Drive Detected.": "未检测到USB驱动器",
  "Multiple USB drives detected, please remove excess USB drives.": "检测到多个USB驱动器, 请删除多余的USB驱动器.",
  "Solve image faild...": "解析图像失败...",
  "There is no need to save it again": "无需再次保存",
  "Image saved successfully": "图像保存成功",
  "No images to save": "没有要保存的图像",
  "USB drive is read-only. Please check the USB drive.": "U盘为只读状态,请检查U盘.",
  "There is not enough space on the local storage. Please clean up the storage or free up space.": "本地存储空间不足,请清理存储空间或释放空间.",
  "Failed to obtain the space information of the USB flash drive.": "无法获取USB驱动器的空间信息.",
  "Failed to get filesystem information for {0}, error: {1}": "无法获取文件系统信息 {0}, 错误: {1}",
  "USB not available. Please check the USB drive.": "USB不可用,请检查USB驱动器.",
  "Failed to execute command: sudo mount -o remount,rw usb.": "执行命令失败: sudo mount -o remount,rw usb.",
  "USB drive has no available space!": "USB驱动器没有可用空间!",
  "No valid files to move!": "没有有效的文件可移动!",
  "Not enough storage space! Required: {0} MB, Available: {1} MB": "存储空间不足! 需要: {0} MB, 可用: {1} MB",
  "Failed to save image.": "保存图像失败.",
  "The device is not connected.": "该类设备未连接",
  "Please disconnect all devices first.": "请先断开所有设备的连接",
  "No devices have been connected.": "尚未连接任何设备",
  "Configuration has been modified!": "配置已修改！",
  "Read image data end: {0} milliseconds.": "读取图像数据结束：{0} 毫秒",
  "{0} success connected": "{0} 已成功连接",
  "Please connect the Filter Wheels first.": "请先连接滤镜轮",
  "Value format is invalid. Please provide a number followed by \"ms\" or \"s\".": "值格式无效, 请提供一个数字, 后跟\"ms\"或\"s\"。",
  "Please open the loop exposure first.": "请先打开循环曝光",
  "Lost guiding star target.": "导星目标已丢失",
  "Please connect the camera first.": "请先连接相机",
  "Please connect the Guider camera first.": "请先连接导星相机",
  "Image solve is currently in progress.": "图像解析当前正在进行中",
  "The current image is already the original one.": "当前图像已经是原始图像",
  "Messages copied to clipboard!": "日志消息已复制到剪贴板!",
  "Failed to copy messages!": "复制日志消息失败！",
  "Please connect to the new hotspot in the mobile phone system settings, it will take about a minute to wait.": "请在手机系统设置中连接到新热点,等待大约需要一分钟.",
  "Image loading in progress...": "正在加载图像...",
  "This is a one-time setup. You can obtain these values from your camera manual or from online sources such as www.digicamdb.com.": "这是一次性设置, 您可以从相机手册或www.digicamdb.com等在线资源中获取这些值.",
  "locationMgr": {
    "selectLocation": "请选择位置",
    "dragToSelect": "拖拽地图钉选择位置",
    "fetchingAddress": "获取地址信息中...",
    "onlineMap": "在线地图",
    "offlineMap": "离线地图",
    "offlineMapFallback": "离线地图 (降级)",
    "checking": "检测中...",
    "connectionFailed": "连接失败",
    "coordinates": "坐标",
    "dragToMove": "拖拽移动位置",
    "clickToSelect": "点击选择此位置",
    "dragToAdjust": "拖拽调整位置",
    "fetchingLocationInfo": "获取位置信息中...",
    "newLocation": "新位置",
    "pleaseWait": "请稍候",
    "unknown": "未知",
    "unknownLocation": "未知位置",
    "unknownCountry": "未知国家",
    "unknownCity": "未知城市",
    "unknownAddress": "未知地址",
    "unknownRegion": "未知地区",
    "unknownProvince": "未知省份",
    "unknownState": "未知州",
    "unknownPrefecture": "未知县",
    "fetchLocationFailed": "位置信息获取失败",
    "defaultLocation": "默认位置",
    "dragToSelectPin": "拖拽选择位置",
    "dragPinToTarget": "请拖拽地图钉到目标位置",
    "beijing": "北京",
    "shanghai": "上海",
    "shenzhen": "深圳",
    "chengdu": "成都",
    "guangzhou": "广州",
    "china": "中国",
    "beijingCity": "北京市",
    "shanghaiCity": "上海市",
    "shenzhenCity": "深圳市",
    "chengduCity": "成都市",
    "guangzhouCity": "广州市",
    "guangdongProvince": "广东省",
    "sichuanProvince": "四川省",
    "usa": "美国",
    "canada": "加拿大",
    "japan": "日本",
    "korea": "韩国",
    "europe": "欧洲",
    "americas": "美洲",
    "asia": "亚洲",
    "africa": "非洲",
    "oceania": "大洋洲"
  },
  "longitude": "经度",
  "latitude": "纬度",
  "focalLength": "焦距(mm)",
  "Azimuth Offset": "方位偏差",
  "Altitude Offset": "高度偏差",
  "Target Azimuth": "目标方位角",
  "Target Altitude": "目标高度角",
  "Current": "当前",
  "update": {
    "warning": "正在更新，请勿关闭树莓派电源",
    "complete": "更新完成",
    "failed": "更新失败",
    "currentTask": "当前任务",
    "updateLog": "更新日志",
    "collapse": "收起",
    "expand": "展开",
    "close": "关闭",
    "retry": "重试",
    "preparing": "准备更新...",
    "systemReboot": "系统即将重启...",
    "noReboot": "更新完成，无需重启",
    "error": "错误",
    "completed": "完成"
  },
  "Current Log Info": "当前日志信息",
  "System startup completed": "系统启动完成",
  "Connecting to mount...": "连接赤道仪中...",
  "Mount connected successfully": "赤道仪连接成功",
  "Calibration started": "校准已开始",
  "Position updated: RA {0}h, DEC {1}°": "位置更新: 赤经 {0}小时, 赤纬 {1}°",
  "Adjusting mount position...": "调整赤道仪位置中...",
  "Focusing image...": "图像聚焦中...",
  "Celestial tracking normal": "天体跟踪正常",
  "Slight vibration detected": "检测到轻微振动",
  "Position calibration completed": "位置校准完成",
  "Added calibration point {0}: RA={1}, DEC={2}": "添加校准点 {0}: 赤经={1}, 赤纬={2}",
  "Three calibration points required for offset calculation": "需要三个校准点来计算偏移",
  "Starting polar axis offset calculation...": "开始极轴偏移计算...",
  "Polar axis offset calculation completed: Azimuth={0}°, Altitude={1}°": "极轴偏移计算完成: 方位角={0}°, 高度角={1}°",
  "Error occurred during offset calculation: {0}": "偏移计算时发生错误: {0}",
  "Three points are collinear, cannot calculate circle center": "三点共线，无法计算圆心",
  "Calibration data has been reset": "校准数据已重置",
  "Starting automatic calibration process": "开始自动校准过程",
  "Large polar axis offset detected, adjustment recommended!": "检测到较大的极轴偏移，建议调整！",
  "Polar axis calibration is normal": "极轴校准正常",
  "Polar axis calibration completed: Azimuth {0}°, Altitude {1}°": "极轴校准完成: 方位角 {0}°, 高度角 {1}°",
  "Mount Status & Calibration": "赤道仪状态与校准",
  "Polaris": "北极星",
  "Position Info": "位置信息",
  "Adjustment Required": "需要调整",
  "Reset": "重置",
  "Polar Axis Offset": "极轴偏移",
  "Adjustment needed": "需要调整",
  "Alignment OK": "对准正常",
  "Polar Alignment View": "极轴对准视图",
  "Polar Axis": "极轴",
  "Polar Aligned!": "极轴对准完成！",
  "Field of View": "视场",
  "Turn Right": "向右转",
  "Turn Left": "向左转",
  "Raise Up": "向上抬",
  "Lower Down": "向下降",
  "Camera": "相机",
  "Automatic Polar Alignment Calibration": "自动极轴校准",
  "Mount Connected": "赤道仪已连接",
  "Real-time Status": "实时状态",
  "Distance to Polar Axis": "到极轴的距离",
  "Live Log": "实时日志",
  "Mount Visualization": "赤道仪可视化",
  "Mount": "赤道仪",
  "Field": "视场",
  "Calibration Control": "校准控制",
  "Point": "点",
  "Actions": "操作",
  "Add Current Position": "添加当前位置",
  "Reset Calibration": "重置校准",
  "Auto Calibration": "自动校准",
  "Calibration Result": "校准结果",
  "Alignment Excellent": "对准优秀",
  "Adjustment Needed": "需要调整",
  "Distance": "距离",
  "Target": "目标",
  "Azimuth": "方位角",
  "Altitude": "高度角",
  "Switched to {0} view": "切换到{0}视图",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开",
  "Main Camera": "主相机",
  "Alignment Information": "校准信息",
  "Current RA/DEC": "当前赤经/赤纬",
  "Target RA/DEC": "目标赤经/赤纬",
  "Adjustment Angle": "调整角度",
  "Calibration Log": "校准日志",
  "Start Auto Calibration": "开始自动校准",
  "Stop Calibration": "停止校准",
  "Reset Polar Alignment": "重置极轴校准",
  "current RA": "当前赤经",
  "current DEC": "当前赤纬",
  "target RA": "目标赤经",
  "target DEC": "目标赤纬",
  "No adjustment needed": "无需调整",
  "Mount Disconnected": "赤道仪未连接",
  "Calibration Progress": "校准进度",
  "Initialization": "初始化",
  "First Calibration": "第一次",
  "Second Calibration": "第二次", 
  "Third Calibration": "第三次",
  "Calibration": "校准",
  "Verification": "验证",
  "Round": "轮",
  "Calibration Round": "第{0}轮校准",
  "Calibration in Progress": "校准调整中...",
  "Calibration Progress Info": "进度: {0}% (第{1}轮)",
  "Polar Alignment Component Initialized": "极轴校准组件初始化完成",
  "Polar Alignment Component Cleaned": "极轴校准组件已清理",
  "Calibration Data Reset": "校准数据已重置",
  "Calibration Data Restored": "校准数据已恢复",
  "Error: Mount Not Connected": "错误：赤道仪未连接，无法开始自动校准",
  "Starting Auto Calibration": "开始自动校准...",
  "Auto Calibration Stopped": "自动校准已停止",
  "Calibration Point": "校准点{0}：RA {1}, DEC {2}",
  "Drawing Calibration Point": "开始绘制校准点{0}：RA={1}, DEC={2}",
  "Invalid Field Coordinates": "错误：视场角点坐标无效，无法绘制校准点",
  "Sending Draw Calibration Event": "发送绘制校准点事件：{0}",
  "Error Drawing Calibration Point": "绘制校准点时出错：{0}",
  "Clearing All Calibration Points": "清除所有校准点",
  "Calibration Round Started": "第{0}轮校准调整开始",
  "Polar Alignment Completed": "极轴校准完成，极轴已对准！",
  "Trajectory.Instruction": "调整赤道仪，使小圆圈圈住目标中心即可完成校准",
  "Polar Alignment Needs Manual Adjustment": "极轴校准完成，需要手动调整",
  "Interface Minimized": "界面已最小化",
  "Interface Expanded": "界面已展开",
  "Interface Collapsed": "界面已收缩",
  "Mount Connection Status": "赤道仪连接状态：{0}",
  "Warning: Invalid Field Data Received": "警告：接收到无效的视场数据",
  "Error: Invalid Field Data Format": "错误：视场数据格式不正确",
  "Warning: Invalid Coordinate Point": "警告：坐标点{0}无效：{1}",
  "Warning: Invalid Current Position Coordinate": "警告：当前位置坐标点{0}无效：{1}",
  "Warning: Invalid Target Position Coordinate": "警告：目标位置坐标点{0}无效：{1}",
  "Error: Invalid Adjustment Point Coordinates": "错误：调整点坐标无效，无法绘制",
  "Starting Draw Adjustment Points": "开始绘制调整点：当前位置({0}, {1}) 目标位置({2}, {3})",
  "Current Position Field Corners": "当前位置视场角点：{0}",
  "Target Position Field Corners": "目标位置视场角点：{0}",
  "Sending Draw Adjustment Points Event": "发送绘制调整点事件",
  "Error Drawing Adjustment Points": "绘制调整点时出错：{0}",
  "Calculating Field Corners": "计算视场角点：中心({0}, {1})",
  "Using Default Field Size: 0.5 Degrees": "使用默认视场大小：0.5度",
  "Default Field Corners": "默认视场角点：{0}",
  "Using Field Data": "使用视场数据：maxra={0}, minra={1}, maxdec={2}, mindec={3}",
  "Field Corner Calculation Result": "视场角点计算结果：{0}",
  "Calculated Field Corner Coordinates": "计算出的视场角点坐标：{0}",
  "No activity logs": "暂无活动日志",
  "Polar Alignment": "极轴校准",
  "Polar Alignment Calibration": "极轴校准校准",
  "Restore": "恢复",
  "Focuser Travel Calibration": "电调行程校准",
  "Step": "步骤",
  "Preparing to start focuser travel calibration...": "准备开始电调行程校准...",
  "Please observe if the focuser has moved to the minimum position. If it has reached the position, click the calibration button to set the minimum position": "请观察电调是否移动到最小位置，如果已到达，请点击校准按钮设置最小位置",
  "Please observe if the focuser has moved to the maximum position. If it has reached the position, click the calibration button to set the maximum position": "请观察电调是否移动到最大位置，如果已到达，请点击校准按钮设置最大位置",
  "Calibration completed! Focuser travel range has been set. Click the button to end calibration": "校准完成！电调行程范围已设置，点击按钮结束校准",
  "Do you want to perform focuser travel calibration? Calibration will set the maximum and minimum positions of the focuser.": "是否进行电调行程校准？校准将设置电调的最大和最小位置。",
  "solve complete !": "解析完成!",
  "Solve image succeed!": "解析同步成功!",
  "→ Right (East)": "→ 右（朝东）",
  "← Left (East)": "← 左（朝东）",
  "← Left (West)": "← 左（朝西）",
  "→ Right (West)": "→ 右（朝西）",
  "↑ Up (Raise)": "↑ 向上（抬高）",
  "↓ Down (Lower)": "↓ 向下（降低）",
  "Adjustment Instructions": "调整指导",
  "Adjustment Round": "调整轮数 {0}",
  "Facing Pole": "朝向极点：{0}，纬度：{1}",
  "Location Changed": "位置已更改，朝向极点：{0}，纬度：{1}",
  "Recalculating Adjustment Directions": "重新计算调整方向"
  ,
  "Show Trajectory Canvas": "显示轨迹画布",
  "Hide Trajectory Canvas": "隐藏轨迹画布",
  "Scroll to zoom, target fixed at center": "目标固定在中心",
  "Target fixed at center": "目标固定在中心"
  ,
  "Clear All Trajectory": "清除全部轨迹",
  "Clear Old Trajectory": "清除旧轨迹",
  "Switch to Windowed Mode": "切换为窗口模式",
  "Switch to Fullscreen Mode": "切换为全屏模式",
  "Trajectory": "轨迹",
  "Focus": {
    "status": "对焦状态",
    "bestPosition": "最佳位置",
    "minHFR": "最小HFR",
    "dataPoints": "数据点数"
  },
  "Common": {
    "close": "关闭",
    "abort": "中止"
  },
  "MeridianFlipNotifier": {
    "banner": {
      "text": "中天翻转将在 {time} 后开始"
    },
    "actions": {
      "autoAtTime": "到时自动翻转",
      "manual": "手动翻转",
      "flipNow": "立即翻转"
    },
    "modal": {
      "title": "中天翻转提醒",
      "body": "剩余时间 {time}，请选择翻转方式："
    },
    "mini": {
      "title": "中天翻转倒计时",
      "auto": "自动",
      "manual": "手动",
      "inProgress": "翻转进行中..."
    },
    "result": {
      "success": "翻转成功",
      "fail": "翻转失败"
    }
  }
  ,
  "Auto Focus": "自动对焦",
  "Preparing to start auto focus...": "准备开始自动对焦...",
  "Auto Focus Step": "自动对焦步骤",
  "Auto Focus Step {0}": "自动对焦步骤 {0}",
  "Auto Focus Step {0} Message": "自动对焦步骤 {0} 消息",
  "Please observe if the camera has started shooting the full image. If it has started shooting, please wait for the shooting to complete": "请观察相机是否开始拍摄全图，如果已开始拍摄，请等待拍摄完成",
  "Coarse adjustment in progress, please observe if the focuser has started moving. If it has started moving, please wait for the coarse adjustment to complete": "正在进行粗调，请观察电调是否开始移动，如果已开始移动，请等待粗调完成",
  "Fine adjustment in progress, please observe if the focuser has started moving. If it has started moving, please wait for the fine adjustment to complete": "正在进行精调，请观察电调是否开始移动，如果已开始移动，请等待精调完成",
  "Are you sure you want to start auto focus?": "您确定要开始自动对焦吗？",
  "The button is disabled, please wait for the auto focus to finish.": "按钮已禁用，请等待自动对焦完成。",
  "Input Target Coordinates": "输入目标坐标",
  "DEC(°)": "DEC(°)",
  "RA supports hours (0-24h) or degrees (0-360°) input; DEC defaults to degrees (0°-90°).": "RA 支持小时(0-24h)或度(0-360°)两种输入; DEC 默认为度(0°-90°)。",
  "Cancel": "取消",
  "RA(h)": "RA(h)",
  "RA(°)": "RA(°)",
  "Required": "必填",
  "Please enter a number": "请输入数字",
  "RA range {0} ~ {1} hours": "RA 范围 {0} ~ {1} 小时",
  "DEC range {0} ~ {1} degrees": "DEC 范围 {0} ~ {1} 度",
  "Box space is less than 1GB, please clear the cache": "盒空间小于1GB，请清除缓存",
  "There is not enough space on the USB drive. Please clean up the USB drive or replace it. The current save failed.":"U盘空间不足,清理U盘或更换,当前保存失败!",
  "Device Config Items": "设备配置项",
  "Guider Focal Length (mm)": "导星镜焦距 (mm)",
  "Multi Star Guider": "多星导星",
  "Guider Gain": "导星增益",
  "Calibration step (ms)": "校准步长 (ms)",
  "Ra Aggression": "赤经激进度",
  "Dec Aggression": "赤纬激进度",
  "ImageCFA": "图像CFA",
  "Binning": "像素合并",
  "Temperature": "温度",
  "Gain": "增益",
  "Offset": "偏移",
  "Self Exposure Time (ms)": "自定义曝光时间 (ms)",
  "Auto Save": "自动保存",
  "Save Folder": "保存文件夹",
  "Capture Interval (s)": "拍摄间隔 (s)",
  "Loop Capture": "循环拍摄",
  "Flip ETA": "翻转预计时间",
  "GotoThenSolve": "跳转后解析",
  "SolveCurrentPosition": "解析当前位置",
  "Goto": "跳转",
  "Solving...": "解析中...",
  "Goto (Busy)": "跳转 (忙碌)",
  "Focal Length (mm)": "焦距 (mm)",
  "Min Limit": "最小限制",
  "Max Limit": "最大限制",
  "Sync Focuser Step": "同步调焦器步数",
  "Backlash": "回差"
}